hkcc EAS Dorcas Mok 係乜人？

有冇巴打/絲打 俾Dorcas Mok教過？ 佢伏唔伏㗎？

Bristish born chinese黎？
上過佢堂，唔伏，有心教。
後生，同同學傾緊埋計。

兩年前上堂佢好似話想融入香港生活所以走去cu讀廣東話

教得幾好